醫管局內部消息

而家CCE staff forum
有同事問CCE 工會就黎罷工 大家係想爭取源頭封關 問HA高層究竟咩立場 支唔支持 會唔會同政府傾

佢第一句答：等多幾個鐘 可能就會有大家想睇到既野出現

可能

疫症大爆發？

定係支爆？

全面封關, 唔要袋住先

封關？

可能又昆人呢，加料版都封多幾個關口

答得好玄

收市先講？

淋病：引用緊急法禁止罷工

邊個cluster?

正解

支爆？

死人末呀？

可能同你講有得醫
返工啦

可能？可能天滅中共？

習種被殺?

中國解體？
香港獨立？
重組警隧？
定有真普選呀？
好多野我都想見到架喎

不亂吹風，唔推

on9啦 每遲一個鐘 多幾多人感染呀

都唔慌有好嘢講啦

仲等 分秒必爭呀

Qmh?

？

幾個鐘後 佢收工囉

死都唔封關，最多比OT錢

你又知佢知你想睇咩野?

仲有幾個鐘就支爆了嗎

想睇隔支爆多過封關

就係醫管局主席寫blog

我想林鄭死

見到全港死清光

以為張建宗出黎話封關？

等完啦

林奠係利用醫護人員既同情心，專業精神，覺得醫護一定會心軟醫人救人

如果醫護唔拎條命出名救人，到時林奠就會賴落佢地到

佢眼中覺得佢自己訓係到贏硬

想要既野：緊急法唔俾辭職

入境處都應該罷工

支爆

bind

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

無可能會封關

幾個鐘後call狗

夠鐘未

爛臭系中共

依家連基本裝備都冇，仍然係需要罷工

林鄭中左招

已經幾個鐘囉

???

on9

10個鐘都來緊，人呢？

會合左流浮山啲刀手未？

然而 8個鐘頭過去了

係武漢過緊黎

On99

hello？

流浮山落緊黎？

醫護人員不滿政府未全面封關，禁止內地人來港，醞釀發起罷工。醫院管理局主席范鴻齡今日在網誌首度表態，指為穩定民心，政府應採取果斷措施，進一步減少中港兩地人流，從而減少社區爆發的機會，讓市民感受到香港是一個安全城市。他形容，政府早前措施「似乎仍未能平息民間的恐慌」。
范鴻齡在文中提到公立醫院的醫護同事，正奮力迎戰疫情，「他們每天參與抗擊病毒，難免會擔心自己和家人的健康。我非常理解部分同事的擔憂，對他們的訴求亦十分著緊。」
范鴻齡指出，防止社區爆發的最有效措施，在於減少源頭，「我呼籲，政府應立即推出果斷措施，進一步減少中港兩地的人流，以減少感染的機會。雖然政府較早前已推出多項減少人流的政策，但似乎仍未能平息民間的恐慌，故此，政府應考慮更有效的措施，讓市民安心。」

廣告

就是這樣

罷！

到時一齊辭仲大鑊啊

拉

等到未

主席講過嘢咁囉

等多幾個鐘 就知道呢啲rumour係呃鳩人

等左了 有咩睇 ?

其實港共政府一定會封關
仲可能會係2月2號先會同你封
班醫護 就算係入咗工會都會係一樣翻工
永遠Under 個濕9政府之下 比人利用送死
比較有bargaining power 嘅社會人士都比佢沒收權力
控制好香港嘅春袋

佢依家不斷比班仆街落嚟就係機製造恐慌同混亂
一黎可以殺緊啲黃屍
對制度內嘅立法會選舉有利
二黎比班仆街DAB拎口罩去派就係去拎票
依家佢扣起啲口罩 市場上又冇足夠口罩
就令香港人生活翻係最低層嘅需要 要有飯食，有菜 就已經好滿足
唔敢奢求乜野民主 乜野普世價值
做到好似得政府先比到飽飯你食咁
一下就打沉哂香港人
然後班警甴從此無限權力
香港人再冇言論自由
同蝗國一鳩樣

罷工啦屌

笑到仆街可以做潮文